有幾多人可以真正做自己？

如果真正既你係雞 咁你仲做唔做

越早做越易
做完第一次自然好開心
就會繼續做落去

做
做自己想做的事

具體d講做左d乜野

個體係社會ge產物

咁就要建基於你自身個價值觀

No money No talk
冇錢點做真正嘅自己

誠實面對自己喜惡
唔鍾意佢就唔會r水吹
更加唔會討好

以前唔鍾意佢都夾硬r人

職場好多呢啲人
明明唔鍾意我都夾硬搵我 晒大家時間 好無聊

我就係咁，比上級向hr負評我

君子之交淡如水最好啦
保持友善尊重交代d嘢就得
你俾d唔知乜人太親近索到料仲大劑

岩，